24/5 天氣報告

巳月丁卯日

本個火氣極重 木火相生日 丁是陰干 卯是陰支乃無情之生 卯木在下 丁火在上 源源不絕是木氣供應丁火

綠為木
紅為火

有綠色object 為紅色政權提供源源不絕的能量 而且是無情之生 (我要生你，所以生你）

本日對水大為不利 火氣太大 蒸干了水氣

水如果集中在一煲內就會容易被燒干 如水能化為氣 化有形於無形 化整為零 較為安全

預測 浮屍再現

點樣為之化為蒸氣？

氣乃無處不在

決定唔出街了

Pish

巴打又上水

推，生命可貴

又黎啊 未柒夠？
林鄭下台未
一有事發生就出黎嚇鬼

咁要著咩色衫先可以趨吉避凶呀

預測：樓主老母比狗屌

?

唉